習大大：中興華為，得一可安天下

咁依家兩間撚屌都得返大陸市場，中共仲唔係最大贏家？

中興於落鳳坡中箭

華為伐法國，伐日本，伐澳洲，伐紐西蘭，伐美國
全數敗戈

睇幾時
習帝揮淚斬晚舟

習帝揮j屌晚舟

習大借賓州，一去冇回頭